好掛住以前每星期都有一大班fd一齊溜冰

冇溜冰都好多年
嗰陣學學下呀媽話要專心讀書叫我停一排
到之後就反口唔肯比錢我學
而家大個左番pt有少少錢想學番溜冰
以前一齊溜開嗰班friend都唔見晒
自己一個上堂 自己一個練習
有時都真係幾掛住以前成班人一齊玩一齊練野嘅日子
又唔係叻 冰場隨便搵一個細路都叻過我
練練下會有少少自卑唔敢練

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

而家仲有冇人溜冰